中伏 ..accstore

點解之前唔search清楚..
柒了

咩事

講清楚D啦

慘

買完野拖出貨

之前等左4個月

直接去門市拎囉